一人一個對付黨鐵既方法

跳閘唔幫襯佢周邊商舖係基本，但有冇其他呢？

我先唔小心跌垃圾落路軌，平時上地鐵同月台之間有一條空隙，千祈唔好突登掉落去！！！